係咪痴撚線？

九龍公園都係封撚埋…依家好似風平浪靜喎！